美防長：俄中盟友不超過10個 外交部回應

http://www.hkcna. hk/content/2020/1021/857462.shtml

呢啲所謂盟友?

非洲丐幫伸手要錢要女時會多過

咪玩啦
俄羅斯都未必係中國盟友啦
見美國打佢仲唔分左鄰接疆土咩

九撚唔答八

呢啲唔算，最多只係叫支持相關政策
盟友係去到戰爭會出兵一齊打嗰個級數

俾錢買個冠名 , 唔一定支持相關政策 , 因為根本唔知國安法內容

去搵巴勒狗啦

真心想問現代接黎有咩用

北韓分分鐘都唔係盟友

維尼自己喺中國都冇盟友啦
下面果啲叫奴才

打多咗個1字

盟友係0個呀
朝鮮同俄羅斯背後插多刀就有份

屌~識郁嘅